算啦

我咩都唔要啦
我唔想再咁醜怪啦
你走啦 我都走啦

而家仲醜怪